交完學費 係時候殺馬會 $9000推上50k

交多9000學費啦

希望唔好啦

好耐無見

Gun
用900上5k

我都好耐冇賭啦

貼飛一齊集氣 多謝支持

傻閪先買客

又唔好咁講 各花各眼

90 蚊直插主勝 , 等食大茶飯

講俾我聽 點解要咁買🤔🤔

買fg好似好d

可以話你知客不敗

Gun!

主要睇初盤同變化

貼錯圖？

和波都好呀

Gun

Hi jackson

唔好咁啦 當睇唔到算啦

一齊貼飛推爆佢

咁你買$200 gun你玩下，反正我都好耐無買盤

希望一齊中啦

起碼要跟20k喇

光總

gun左 點睇都買主盤 馬會陰9人

唔好咁串呀

買咗 客win

認真槍

唔緊要啦 各花各眼

支持

見球探主回飛

近況恩公好猛烈喎

Allin左主隊 5萬

圖呢

有升有落

屌睇錯

不過德乙咁撚假 算啦=.=

德乙，不了

等下場 如果有機會

易勝盤 小妹買左客

預左再交學費

搞d咁既野

一個鐘前買左

gun 左樓主1k

原來買主 見到受讓無埋以為客 差啲買錯

十卜柏林

已買對家

Gun咁耐得張pp貼飛

多謝支持 希望收錢

買狼隊算

中左呢場再諗

幾點開波

英超先跟德乙真係唔敢

中

恩公3場不勝都叫猛烈

主隊重差

多謝支持

0130

有時覺得英超重難買 實力太近

屌左9000$客睇下邊個贏

Kai子？

客贏

跟

都係個句 各花各眼

跟 左對家

同書包同路...

書包係邊到出水,有無TG

果斷pass

Kai ??

Hi

半場場 客-和

走左佬

同路啊巴打

唉

客隊

客 往積 主不敗硬食你半格咩 馬會善堂咩 客坐和望贏

9000少啦

狗會抽水贏曬

各花各眼啦

中到再支持埋下半場

收到風會開大波

你係咪我兄弟kai子呀？

我唔知你係咪我兄弟

2:1 /3:0好啦

炒左客會少勝一零

馬會新職員here 學緊波馬六合彩
讓球0/0.5 係咪即係如果賽果係1:1，最後就變1:1.5 客贏

咁如果0:0冇入波 係咪都當0:0.5客贏

想知再講

都話唔係咪咁文塞啦

唔敢跟 買布撚算數

係 0/+0.5 係一半注碼落0 一半注碼去 +0.5
所以打過嘅話 0=0 你拎左100蚊 0.5>0 所以你羊 100 乘以賠率

半格走盤 半格贏

同路

同書包同路？

Ky又出黎

講真既 勤你唔好賭 因為真係輸多

冇睇佢買咩

對左

書包同路恭喜

跟左

Rip

書包bbbbbb

書包神

易博看到書包識做了

客

盧蛇

包爺

戶口冇錢跟

下盤升水 必中定律

Kai子 好耐冇見 一黎就咁大注

包爺今日戰績好好 唔驚

一齊中好唔好

準備好未

大佬好野

Final Score:
1:3

Sorry bro

訓陣先

留名

1:0

補少少客反cup

叫糊

買左和

十二碼

主隊on9

12m

真係補佐????

1:2

好彩補左

樓主

樓主 rip

樓主應該補左下嘛

仲10分鐘，可能絕殺到

屌

YES

應該無補

多謝樓主

激死我 load緊份波😢😢😢

紫貝蛇

應該補左 唔係呢9000蚊又變學費了

補左1000 贏少少
聽日再黎

有11.幾倍

補1000 CUM到9000數再贏少少

要LM GUN了

圖

與神同路

圖？

聽日補圖 係朋友度買

叔仔hin

Thank you 樓主

針了

仲諗住入黎抽你水
咁都俾你執到

lm

?

一樣照抽啦佢自己話用9000推 果9000都輸撚晒啦

推到樓豬有圖

尋日易勝盤6場開左5場 恩公其中一場

仲未有圖

Kai爺今日有咩心水

留名追返幾千蚊

on 9垃圾黎

我阿媽是但買幾場都中得多過佢

包b

無左影

補客 收皮啦補補補

-9000推上50K

一陣出第2場

如神同行

書包你都夠膽跟

Cashed

中1:2

Cashed一陣再推

今日好少波 琴日唔得閒冇乜點推

好彩細細地

1900買多場

第4口

回到1.99 如果中就贏少左 輸就冇所謂

基達菲5場聯賽作客不勝，買上盤穩陣

師兄 輸左wo

我都係

下場再努力

和波

對家執唔少

主goal

下個post直接叫交完學費就ok

未完 上

樓主係時候開post打18000推上50k

留名學野
唔貪心 希望贏到個首期

笑到369

樓主幾時第5口

50k先5萬蚊

聽日入50k 做個了斷

幾時輸左個首期
9k上50k笑到369

樓主上次補飛張圖呢

屌 痴撚線

本多終勝

得50k 上口已經8k一口